我屌哂你班打手夜媽媽吹風分化

乜撚野唔認同光復香港 時代革命
又話集中返五大訴求
想問下
兩樣野有咩衝突
係咪又要濛污焦點論同中計論呀

依家我地已經返唔到轉頭呀屌你地
係制度既事 係成個香港既事

一係出老解攬抄焦土 作為真絲好想俾老解抱起黎屌
一係繼續乜撚都出黎增加政府既政治成本 keep住外媒focus

8月3 旺角道 3點
8月4 將軍澳 港島西
8月5 三罷7區大集燴

光復時代
香港革命

ps 我屌撚哂你班分化撚

由得d分化post沉呀屌
好撚嬲呀

晚晚都咁撚樣伽啦一到12點就集體帶風向

用口號做分化真係好撚野

試到無野好試

隔離post講光復香港時代革命=港獨
仲話係外媒點解讀先係重點

一入夜就大量post屌個口號cls
三毛走狗岀沒

Support

我欣賞佢地創意既
但可唔可以合理少少

打手們 俾d創意同sense我地睇下啦屌你老味